《木蘭》講述了1500年來關於性別和美德觀念的轉變。木蘭的歷史，從6世紀的民謠到迪斯尼的真人電影《康斯坦斯·格雷迪》| 2020年9月4日| Vox
他們還發現，通過分析按美德和邪惡信號編碼的參議院議事錄中的發言，6美國參議員在黑暗三合會中的地位高於普通民眾，考慮到競爭性政治的存在，這是有道理的。你是尤達還是達斯維德第89期：黑暗面|布萊恩·加拉赫| 2020年8月26日|鸚鵡螺
我在職業生涯中花了不少時間為獨處的優點辯護。我喜歡恨的聊天機器人|泰特·瑞安·莫斯利| 2020年8月19日|麻省理工技術評論
現在，由於年齡的原因，我被宣佈為易感染新冠病毒，我不僅感到孤獨，而且感到害怕。我喜歡恨的聊天機器人|泰特·瑞安·莫斯利| 2020年8月19日|麻省理工技術評論
有趣的是，由於Pilos頭盔的這種非常低調的特性，它也被輕型部隊使用，比如雅典僱傭的弓箭手。瞭解你的古希臘頭盔：從閣樓到弗裡吉安| Dattareya Mandal | 2020年5月19日|歷史王國
我們將排毒視為一條通往超越的道路，是現代城市美德和通過禁慾實現自我轉變的象徵。Taryn Toomey的“The Class”如何成為紐約最新的健身熱潮| Lizzie Crocker | 2015年1月9日| DAILY BEAST
倡導者聲稱，這有助於維護美德和確認伊斯蘭教法的適用。沙特活動家馬納爾·謝里夫（Manal-Sharif）講述她為何揭開面紗|馬納爾·謝里夫，推進人權| 2014年10月30日|每日野獸
對於這些自以為是、臉皮薄的人來說，寬容的自由美德顯然是有限的。皮尤研究：在黨派媒體激增的情況下，美國人自我隔離|約翰·阿夫隆| 2014年10月21日|每日野獸
我現在相信，由於是讀者，我們也是作家，但情況並非總是如此。書包：陽光之州被忽略的經典書籍|蘭迪·韋恩·懷特| 2014年9月30日|每日野獸
他冷靜地提出了一個融合自由主義價值觀和社會保守美德的意識形態願景。保羅，克魯茲在“價值觀選民”活動上的決鬥|奧利維亞·努齊| 2014年9月26日|每日野獸
當我們反對一種惡習時，我們應該反對它的反面；兩者之間的中間點是美德的起點。思想的珍珠|成熟M.巴盧
如果把一個如此遙遠的王子的美德和邪惡的觀念作為全人類的標準，那將是非常困難的。《格列佛遊記》|喬納森·斯威夫特
當一種美德使一個人變得非凡時，為什麼期望非凡的美德應該在一個人身上得到統一呢？思想的珍珠|成熟M.巴盧
她可能像未經處理的雪一樣純潔，她當然也像寒冷：但為了溫暖、激勵人心的美德！《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
男人的笑臉被抹去了；感恩和美德被消滅了；生命不再是一個目標！《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特